文宣 +下次遊行標語

真雙普選！！！

文宣要強調雙普選同民生問題掛勾

五大訴求囉

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議